成個世界所有國家集體杯葛支共，有冇得諗？

好似越黎越多國家反共，玩集體冷戰，會唔會維尼收皮，支共解散？

{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~